/* 
  Localizable.strings
  DidTodayUIKit

  Created by ido on 2020/11/18.
  
*/
//MARK: - Main
"Recently" = "최신순";
"Much time" = "오래한순";
"Tap to start" = "눌러서 시작하기";
"Tap and start anything" = "눌러서 무엇이든지 시작해보세요";
//MARK: Alert
"Deleted record" = "기록 삭제";
"Opps! You close app when recording, so deleted this record" = "이런! 기록 중에 앱을 닫으셨어요. 기록 중, 앱을 종료하면 기록 중이었던 것이 삭제돼요.";

//MARK: - In Doing
"Keep going!" = "계속 나아가요!";
"Couldn't add within 5 minutes" = "5분 이내로는 추가할 수 없어요";
"Started Time: %@" = "시작시간: %@";
"Day is changed!" = "하루가 끝났어요!";
"Are you working now? If you are not, please cancel or finish a work." = "아직도 무언가 진행중인가요? 만약 그렇지 않다면, 작업을 취소 또는 끝내주세요.";
"Are you sure to cancel?" = "취소할까요?";
"Are you sure to finish?" = "일을 끝낼까요?";

//MARK: - Create Did
"Finishing touches" = "마무리 작업";
"Create Did" = "생성하기";
"Discard your Creation?" = "생성 내용을 삭제할까요?";
"Complete your Creation?" = "생성 내용을 완료할까요?";

"Discard" = "삭제";
"Create" = "생성";

//MARK: - Calendar
"Select Day" = "날짜를 고르세요";
"Did %d Things" = "%d개 완료";
"Show detail" = "자세히 보기";

//MARK: - Did Details
"%d HOURS %d MINUTES" = "%d시간 %d분";
//Alert
"Delete your Did?" = "이 기록을 삭제하시겠습니까?";
"This Did will be deleted. This action cannot be undone." = "삭제하면 다시 되돌릴 수 없어요.";
"Delete Did" = "삭제하기";

//MARK: - About
"About" = "정보";
"Recommend Did" = "앱 추천하기";
"Write a review" = "리뷰 작성하기";
"Privacy Policy" = "개인정보 처리방침";

//MARK: - Total of dids
"Did nothing" = "아직 아무것도 안했어요";
"Did %d things!" = "%d가지 일을 했어요!";

"Cancel" = "취소";
"OK" = "확인";

"You cannot undo." = "계속할 경우 되돌릴 수 없어요.";

